# Documentation

The documentation of the LoRa Weather Station

# RN 2483

Afin de mettre à jour les modules RN2483, il faut suivre ce tutoriel à l'adresse suivant : 
https://github.com/CampusIoT/tutorial/tree/master/rn2483#mise-%C3%A0-jour-du-firmware-du-rn2483